【觀塘實時】賽跑呀？！行最前個班入黎！！！

點解行咁快？條龍斷撚左

The march should go slower!

A lot of people far away are still coming to Kwun Tong and they will be late.

其實點解咁早出發
今日緊係盡量遲出發, 行撚到夜晚, 黨鐵停足一日

咪各有各行

原來到左終點

返轉頭行過啦 2點咋
Loop多幾round 都唔驚呀

G持

可能趕時間 行多幾轉

依度係預先封左比行？

係呀

行多幾轉

前面行得慢咪頂住後面